致所有前線警務人員

已經有一個人犧牲
如果明天再有衝突場面
希望你們可以有正確思考
我相當明白上頭指示係要絕對服從
但若面對手無寸鐵嘅市民
請大大降低你們的武力
唔需要每一下都打到人爆晒缸

我地都係香港人
我地都係熱愛呢個城市
希望大家可以互相尊重
但你地要知道
若果冇人尊重我地
我地係會連命都唔要同你死過

Peace

推

合十雙手去禱告
人生夢一場革命至蒼老
難得夢一場革命不老

如果唔係你地等收皮！

人之有 是四端也，猶其有四體也。有是四端而自謂不能者，自賊者也;謂其 君不能者，賊其君者也。凡有四端於我者，知皆擴而充之矣，若火之 始然，泉之始達。苟能充之，足以保四海;苟不充之，不足以事父母。